香港經典電影《阿飛正傳》經典電視廣告

當年我大力推薦幾位朋友睇呢套戲, 結果比人狂X老母

正常
當年連投資嗰個都出聲屌
傳聞仲話想搵人斬導演
當年啲人期望係《旺角卡門》嗰類戲

相比花樣年華同2046係有d悶

而家睇返
王家衛又幾夠薑
夠膽呃鄧光榮

王家衛 心目中3大場面

又唔算呃嘅
係期望有落差啫
藝術嘅嘢每人睇法唔同

正